1. Опишіть своїми словами, що таке метод об'єкту
Метод об'єкту - це функція в середині об'єкту.


2. Який тип даних може мати значення властивості об'єкта?
   Властивість є значення або набір значень,
   який є членом об'єкта і може містити будь який тип даних.


3. Об'єкт це посилальний тип даних. Що означає це поняття?
    Це коли назва об'єкту зберігає в собі писилання на різні комірки в пам'яті де
    зберігаєтсья значення.